生仔之前請諗清楚，你嘅下一代好大可能會被人趕去大灣區

香港未來二三十年，只會更受大陸嘅龐大資金湧入同換血政策影響，生活成本將會比起紐約市中心有過之而無不及
以紐約為例，頂唔到生活成本嘅人一係就被逼選擇去龍蛇混雜嘅brooklyn住，又或者退去紐約區以外去住
同樣地，無資產無物業嘅中層階級以下香港人一係要去旺角深水埗劏房住，一係就要被逼遷去大灣區
就算有足夠財力買到一棟樓留係香港嘅人，佢地生活圈子都會充斥住大陸人
所以請你係決定生仔之前諗清楚，你所生嘅下一代，或者下一代嘅下一代，註定會漸漸被同化成為大陸人

哦，咁可以點？

冇點 但都想屌你老母

想生仔請先移民

移民咪又係會接觸到大陸人
得你先識移民 大陸人唔識咩

冇錢唔好生，完

環境薰陶，而你又肯用心教仔，一定好過香港
係香港你就算用心教仔，未來都好大機會被同化

如果你唔介意你嘅下一代係大陸人，咁係無問題嘅

唔係可能
是一定

你依家都係大陸人啦
咪講到唔撚同咁

放一百萬個心，唔會當係自己人
敢講下場一定係好似西藏新彊咁高壓

共狗係唔會放過任何反抗過既人，睇睇烏坎就明

蚑那種就係賤種，高質係一個都冇

但你唔生真香港人只會越來越少，咁咪中晒阿爺要清洗香港人既目的？

樓上下下屌人老母既請自重。

已經有具體計畫移民日本

happy share下

香港都係大灣區

但你生一個，大陸就派10個落嚟
點生都無得鬥

「高度人才積分制度」
我爭個N1 就可以同香港永別

大家都係自己人 咪咁計較啦